#Форма регистрации

###Задание 1
Напишите функцию валидации поля email:
* В email должны присутствовать "@" и ".com";
* Усложненный вариант: используйте регулярное выражение;

Если в email ошибка:
* выведите в ```<span class="error" />``` сообщение "Invalid email";
* Добавьте к полю email class "error";


Валидация должна происходить когда пользователь уходит с поля (поле теряет фокус);
Когда поле находится в фокусе сообщение об ошибке и стили ошибки необходимо скрывать;

###Задание 2
Напишите функцию, которая будет разрешать ввод только цифр в поле tel

###Задание 3
Напишите функцию, которая при клике на иконку "показать пароль" (глаз) будет:
* Показывать пароль
* Менять иконку на "скрыть пароль" (./svg/eye-off.svg);
* Возвращать все обратно при повторном клике

Функция должна быть универсальной (одна для password и repeat_password)!

###Задание 4
Напишите функцию, которая по нажатию кнопки "Sign Up" (событие "submit")
сравнивает значения полей "password" и "repeat_password" и выводит alert с
сообщением "Passwords mismatch :/".

###Задание 5
Напишите функцию, которая по нажатию кнопки "Sign Up" (событие "submit")
собирает данные со всех полей, и возвращает объект, где:
* ключ объекта - значение аттрибута "name" поля
* значение - введенные данные поля

````javascript
const object = {
    name: 'Stanislav',
    email: 'examples@test.com',
    tel: '23123123123',
    ...
}
````

